有啲咁嘅同學肯定100% Attendance

Lia都幾正幾可愛

老師,我要轉校

我會借功課俾佢地抄

佢地幾個會踩住我叫我幫佢地做

佢地一定係壞學生..成日蝦蝦霸霸..

校園欺凌？

yuna

佢地似係...

我會揀彩領做我書友

是但一個我都ok

我會彈禮志bra帶 摸佢腳仔

你份人都幾能隨便

5個都正唔算隨便啦

唔係好掂 4/10

佢好能惡

想入佢中路

我放學約留真禮志做愛

夠佢打？

佢隻腳抬起個陣 即刻捉住佢黎x

牙真戴個頂帽成個童軍咁

狗公咸濕到

我傳教士用愛感化咸濕妹yeji

插班女同學

口擘擘我請佢食煉奶

留真牙志有娜勁能正!!

又恰彩令?

💫✊🏻留真

無留真牙志有娜咁能正啦..

都QQ啦

wa痴線咩..

個傻妹可愛到痴線

第一眼就望左去敏感部位果到係咪正常?

見到敏感第一時間諗起賓周正唔正常

唔算話好正常

走娜恩please

我立即寫信踢出地出學校呀

捉yuna入男更衣室嘿yo嘿yo

咪撚白痴啦

比佢地夾住坐每日點過

點樣夾法

鄰座留真 貓貓(隔行)
前彩令 yuna
後lia

望隔籬貓貓對腳
同留真傾計玩（有娜擰轉面join）
玩彩令馬尾巴帶（不過佢驚被人鬧所以唔理）

玩巴帶又過份左 佢哭向老師投訴咪仆街

佢唔敢 佢好細膽 同埋佢唔會投訴我

又FF佢中意你

佢係我同學我一定溝到佢

我上緊堂係枱底拖留真手仔

佢一定即刻講粗口鬧你 佢全團最難溝